皆大歡喜 毒撚版 重製MV發佈

收到好多連登仔對舊MV嘅意見
多謝Jackz出手製作咗呢個大家想要嘅MV
亦都加咗變態配奀員嘅二胡演奏
希望大家睇得開心

Link :

好咗好多

唉

阿燦自宮個到笑咗

感激加埋阿chow落去

此貼必火

火你老母大陸佬

Jackz

又拎住香港人身份打飛機

呢個正到仆街

姐係你係大陸狗啦

呢到唔歡迎大陸狗喎

呢個mv 好好多
啲畫面同啲歌詞襯

SKR🤙🏻 SKR🤙🏻

推

笑撚死
d歌詞真係好正！！！！

皮已正
叔叔

不能只有我看到

g持

兒登仔咁憎毛記， 竟然偷鳩 馬明條廣靠告片。

正

打飛機啦

自信毒撚嗰度笑撚死

痴線佬

冇錯! 希望大家睇完開心, 有得笑吓!!

你老母個閪俾連登仔無限抽插之時就真係熾熱如火啦

屌你老母，係圖書館大笑咗出嚟

笑中有淚

好撚正

竟然有我提議嘅嘢

Jackz 當年個工展盃笑撚到我仆街

前半首笑住聽 ，後半段收唔到聲

二胡聲好撚正

好咗好多喎
正評

日本毒撚跳舞個段好撚岩beat

呢個mv正好多
但開始對狗打飛機個句唱得好似有啲唔夠激昂

集百家大成
好撚正

正呀喂！ 推！

做咩無人理。

好正

笑死YouTube個縮圖：

有金鐘連仔相已經要正皮

好左好多

支持

啲好撚鳩既二胡聲先係精粹

柒叔

屌翅哥

高汁

屌你老母笑到癡左線

連登史上最強改歌
有份見證佢出世真係好感動

撞巴士果段咩黎

正皮

歌詞有新影片加入
傳神好多

此帖必火

連登金鐘仔果下真係畫龍點晴
不過唯一敗筆做乜加個偽毒坤係果2 3秒到
破壞左

順好多呢條

lm

好撚正
叔叔

屌你 中間段過場食哂beat

睇住佢慢慢成型好撚正
亨歌個幾part 笑到噴

MV前半段動作多D 後半段多D孤單畫面

有落credit嘅

仆街呢個正好多
巴打好肯聽大家建議
雖然舊mv麻麻 但睇得出你好有心
加油

開始對狗
打！飛！機！

營造到嗰種起初聽笑到仆街
然後再睇多一兩次歌詞
愈睇愈傷心嘅效果

連登衝出香港係好事

連登走向大陸，促使中港一家親

多謝巴打

睇完都唔知笑定喊好

#

居然無人理

Bookmark返屋企睇

自信毒撚嗰張相笑撚到

FB迴響都算大
都叫好反應架喇

今次個MV好到題 下下笑鳩毒撚

pish

神作LM